[理大生注意] 女朋友拐子佬 何 b 右，九月強勢回歸！

佢上親堂都坐女仔隔黎，專搶有男朋友既女
你唔得閒接女放學？佢接
你唔得閒陪女去迪士尼？佢陪
你唔得閒哄女訓教？佢哄

搶女 最緊要無孔不入

何 b 右

push, 死9公

右哥出左黎負皮

差張圖

繼續接

你唔得閒陪佢溫書? 佢陪
你唔得閒受佢氣? 佢受
你唔得閒送佢返屋企？ 佢送

搶女 最緊要無孔不入 (鏗哥, 2018)

啱呀！

千萬不要 Google 搜尋 何天 _ Kobe

得罪我偶像，校園台長青樹鏗哥仲想走，推爆佢

FEng大家姐 青好波
我校園台大家姐全力支持

全力支持

P

PUSH